招旅伴 遊俄羅斯(莫斯科,聖彼得堡) 6,7,8,9月均可

一個人怕悶,淆底,
所以招旅伴 遊俄羅斯(莫斯科,聖彼得堡) 6,7,8,9月均可 , 玩十日左右
tg:nkcnate
有意請聯絡我

招旅伴遊俄羅斯

大隻佬肌男
會唔會比你捉住黎.....

諗起都扯扯地

招旅伴

有興趣既
但見到樓主個名

個名純粹搞下笑姐

成日都想去俄羅斯
但無特區護照
要簽證

女既係咪你出錢？ 可以同你訓

要簽證咩？我上次去都唔駛

北京》蒙古〉俄羅斯

無特區護照咪要囉

你應該舊年世界盃去俄羅斯
去睇波唔洗visa

預洗幾錢 住咩

兩萬以內,酒店,青旅均可

樓主本身有冇去過?

想同樓主玩69

冇去過

你幾高? 型唔型 ?

樓主而家有幾多人？

0個

有一位巴打有興趣啦